[多圖] Avengers 精選復仇者9大超經典畫面 永久收藏！

Hulk戴手套但冇左一隻手
美隊拎鎚

下星期三

咁撚仆街嘅你

Show Blocked User - 悲傷逆流成河

NO

完全封鎖， 單機啦撚樣

屌你老母仆街死啦 你老母係床度喘緊氣啊仆街

樓主的單機申請已成功 現在開始進入用戶封鎖程序

正支持樓主

fake

點解啲寶石去咗avengers度？

未上映點解佢會知...

睇完都唔知睇左咩

樓主好波，最好講埋美隊回到過去同自己打

cm短髮咩料呀

comics look

雖然我俾人劇透無咩所謂,但你都幾仆街
利申:下星期先睇